係美國做緊全職外賣仔 你問我答

幾歲？ uber仲好搵喎

有無比人歧視？

通知送外賣去單身女仔屋企
條女除左俾外賣錢，仲會送口爆

賣唔賣身

車牌唔夠3年
21

暫時未有

快撚手出黎攞撚完野比我走啦屌

有冇俾力架蝦？

巴打？

LA少nigga

是

聽朋友講去美國會比美國人笑話係中國豬 我都想去不過驚驚地

可能我住果邊不嬲多華人住

想去洛杉磯

btw用緊ubereats,doordash同postmates

有時收到d單送去rural area真係幾驚 好似好荒涼咁

LA少 ？

我都想試下做遊客黎LA係玩d咩

住耐左好似好撚悶咁

可能我住北面
多數深色皮膚都係amigos

揸咩送？

幾銀收入一個月

自己車

貼士一日幾多

底已起 又係假膠

好好搵定只位夠食夠住？

睇多唔多單

用咩去美國？

咁姐係幾撚多銀

一張單 近既話$3-5
遠既話$7-10

鍾意送近多 唔多想上freeway

你鍾意啦

咁平均有幾多單 多有幾多 少又幾多
答都唔撚對題

多既話可以一個鐘有4-5單

少既話 星期1-5午餐同晚餐中間果段時間可以2個鐘得一張單

咁撚少
仲要油錢

綿羊定街車？

無計啦

茄蛋飯加底幾錢

連登仔唔洗信人架 btw樓豬有冇遇過怪事 例如請埋你食野

唔諗住進修

Tips 最多試過幾錢

平均一個月幾錢

屌你老味21歲仲咁撚on 9 問緊你一個月搵幾多 你咪答一個月平均幾多或者一個range 老閪咁係度遊花園

同你講一日平均幾多 自己數返一個月有幾多日咪差唔多

係個邊正正經經搵份工都10us一個鐘啦

試過單次最大份貼士有幾多

利申喺香港做外賣仔 最多試過80蚊

之前做過part time一排
做唔過喎
錢又唔係多 又拉高架車個mile 又危險

之前有次去hollywood 送上鬼佬屋企
未開門都聽到呻吟聲
一開門屌你個鬼佬著住條底褲扯撚住旗出嚟
個廳仲用projector播緊gv
嚇撚到我屎都咇埋出嚟
佢仲叫我入去先 唔好走 搵下有冇散紙俾我做tips
幾撚驚俾佢捉住雞姦
我頂撚住度門等佢搵完散紙 即刻塞個外賣俾佢
轉頭就用快過保特嘅速度跑走

就算平均3至5蚊
你計埋貼士都唔止啦

利申:us住過

點學英文好巴打